對唔住 我無圖 但都要分享情報

因同行有人唔舒服 要陪佢先走
去坐隧巴 係稅務大樓附近 有圍數唔少嘅白衫人 唔係犬
有啲有紋身 有啲裡面著件衫再著多件白衫係面 佢見我同友人全黑 睥到實
但係我唔敢影佢地相
跟住聽到有九巴職員話可能就封路 現場告士打道
叫我地過海就求其上左架車先
最後走左

我只係想講現場人愈多佢地愈唔敢亂黎 不過今日似乎唔係得犬要應付

Be Water.

Push

網上軍師，
現場決定，
相信現場

我都見到

遠遠地影，佢地好似成班等緊啲野咁
人數唔多，有少少惡意

感謝補圖